有無手足分享下秋冬點襯巴黎世家

咪話唔教精你班毒撚，啲女其實鍾意男仔著裇衫，加條今年興嘅棗紅褲

預咗有毒撚葡萄又話對鞋又乜又7，但對鞋夠你一個月糧啦聖誕咁著實無死，覺得7嘅骨除子裏只係一條無fashion sense嘅7頭